喂呀連囝！你個獨立回覆唔記得刷正評呀！

同奸奸有咩分別

樓主好細心

個post咁撚多正評竟然冇人幫佢個reply刷